套阿拉丁宣傳革命造反思想...大陸上唔上到架..

講個反派做左王

公主自白話唔可以做沉默既一群
仲叫個忠臣反抗，為左正義唔好做政權既幫兇

心諗：根本香港同中共黎，大陸會唔會成段cut晒

繼續吹大佢支那就唔會上，事關冇人吹大
當年阿凡達因為吹大到內地有人攞黎反抗所以禁